用青春換金錢，值得？

從來從來病床一張 就算已躺上 點滴再響 但意志高漲
雖已走向 那滅亡最終一章 全力多打漂亮一仗
仍祈望那重傷 或會有轉向 這是妄想 怎也說不上
無力軟弱 總不免變得倔強 無奈身於死角 只得一個下場

縱使我有家財萬貫又如何...

咁點睇ptgf用身體換錢

k仔英又得中又得
一定溝死女

'死女'

會後悔

用照片換金錢

山窮水盡

返工算唔算係用青春換金錢

時間真係過得好快

你停低嘅時候有無悔恨

有時自己會諗
我最大既父母幹就係身體健康

明明已經足夠
仍日日追趕名成利就